# #3 

### Les fonctionnalités de contenu doivent toutes être accessibles au clavier  
<br />

 * Pas de «&nbsp;Pièges à clavier&nbsp;»
 * «&nbsp;Raccourcis&nbsp;» pour sauter les blocs répétitifs

Note:

Prise de focus / relachement de focus

Liens évitement
